求7千至8千筆直 買NOTEBOOK

買咩牌子好?
lenovo? dell? acer? 定其他
mac機暫時唔考慮
之前個部係lenovo T440s 但壞左 先換過部新既 有無推介

lenovo 垃圾黎

試下睇Msi

有無邊部介紹
用一d有關建築既software
有時要寫code 唔打機

我部lenovo都係跌過好多次都唔壞 但用左3年 部機頂唔住了 又岩岩過左ownership programme先壞